[同學告急] 繪畫手足盼製”抗爭主題水杯” 來交學費

原Post：學生設計手足：自力更生，設計咗啲杯希望大家支持

畫家係我朋友嘅朋友嚟，P牌仔冇得推Post所以沉咗底，咁我就做代言人講解下...

背景
佢主要係自從運動開始同屋企人關係「麻麻」，咁大家明啦，一位學生哥同屋企人意見對立係慘過食屎；而Part time錢基本上幫補唔到幾多，加上面臨各項生活費用都幾大壓力。

雖然依家有唔少熱心人士有無條件嘅資助/助養計劃，但佢唔甘心好似攤大隻問人拎咁，於是佢諗住運用自己嘅設計/繪畫嘅skill去design一啲產品出嚟，至少叫做有付出過。

理念
我諗好多人好似我有一刻會諗，條仆街係咪想發國難財，我都好明白大家嘅憂慮。但其實大家諗深一層，假設可以直接搵唔同人士、機構助養，點解仲會有人咁無聊，浪費幾個星期，花時間、花心機去設計去繪畫張圖？

因為個出發點就正正係：如果有得揀嘅話，唔想攤大手板問人拎錢。依個可能係一個好老土而又on9嘅理念，但其實非常真實。一個人有手有腳，花時間、用自己嘅能力去改變現況，係唔應該畀人指責。

產品

暫定$99
運費$20（優先選用黃色速遞公司）

扣除平台手續費用及成本後，將以設計費形式直接支援設計手足生活費、學費、不同器材等費用，並在許可的情況下支援其他手足。

提示：好多人會諗件貨抵唔抵買，應該諗值唔值得支持，形式類似「你捐錢畀佢，佢送返份禮物畀你」咁當然件禮物都係要自己鍾意啦！

預訂網址

方式
網站中間位置選取：

備註：

1.明白到網站有純捐款功能，請儘量避免純捐款，支持手足作品

2.實際內容以原創畫家和原設計同學為準

thx for share

pish

唔係話學生就大曬
一隻mug賣99蚊加多一蚊有冇刻骨銘心o既骨頭鏈咀賣啊

推呀！手足想繼續有書讀

戇鳩

入去坐讀書咪唔使錢囉

隻杯太小學雞。。。設計過啦。。白底黑線，會唔會好啲

你買嘅唔止係一個mug咁簡單，剩低嘅錢係直接支援手足嘅生活費

何況一個design唔可以用成本價去衡量，街邊一個杯$10都有，但Starbucks有啲圖案可以賣成$150

其實出邊買個好睇少少非支那製嘅都成$50+

祝你好運
不過我就唔會買

人哋係學生唔想靠人想靠自己係咪都應該鼓勵下，我個人就覺得唔差嘅

上邊班人使唔使一黎就起晒鋼咁

岩唔岩聽都好只係講返個現實